中国人怕什么连登

我们伟大的祖国 怕什么连登
区区二十几万人的废青论坛 怕什么
还让祖国负上五毛的坞名
所以这群废青全都是垃圾 不配我们中国人进军
所以我们“五毛”不要再上连登了
曱甴耻与为伍

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！

[援助] 前線義士唔單止要開飯，要gear，仲要…

[未知算唔算文宣/輸出革命]戰區分法

小弟出post想請大家過目

你这个id很明显是不爱国